"Wat bedoel je?
Ik wist niet dat er sprake was geweest van enige."
"Estella," zei ik, "kijk naar die collega in de hoek ginder, die op zoek is hier bij ons."
"Waarom zou ik naar hem kijken?"
terug Estella, met haar ogen op mij gericht .
